---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: 97500d914db43747d22d05c0685fa60c666533f7
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112040853"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Azure Backup muss für Virtual Machines aktiviert sein.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F013e242c-8828-4970-87b3-ab247555486d) |Schützen Sie Ihre Azure Virtual Machines-Instanzen, indem Sie Azure Backup aktivieren. Azure Backup ist eine sichere und kostengünstige Lösung zum Schutz von Daten für Azure. |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/VirtualMachines_EnableAzureBackup_Audit.json) |
|[Azure Recovery Services-Tresore müssen für die Verschlüsselung von Sicherungsdaten kundenseitig verwaltete Schlüssel verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F2e94d99a-8a36-4563-bc77-810d8893b671) |Verwenden Sie kundenseitig verwaltete Schlüssel, um die Verschlüsselung im Ruhezustand für Ihre Sicherungsdaten zu verwalten. Standardmäßig werden Kundendaten mit dienstseitig verwalteten Schlüsseln verschlüsselt. Kundenseitig verwaltete Schlüssel sind jedoch häufig zur Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen erforderlich. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/AB-CmkEncryption](https://aka.ms/AB-CmkEncryption). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/AzBackupRSVault_CMKEnabled_Audit.json) |
|[Azure Recovery Services-Tresore müssen Private Link verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fdeeddb44-9f94-4903-9fa0-081d524406e3) |Mit Azure Private Link können Sie Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne auf der Quelle oder auf dem Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Die Private Link-Plattform verarbeitet die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Azure Recovery Services-Tresoren wird das Risiko von Datenlecks verringert. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen finden Sie unter [https://aka.ms/AB-PrivateEndpoints](https://aka.ms/AB-PrivateEndpoints). |Audit, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/RecoveryServices_PrivateEndpoint_Audit.json) |
|[Sicherung für VMs mit angegebenem Tag in einem neuen Recovery Services-Tresor mit einer Standardrichtlinie konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F83644c87-93dd-49fe-bf9f-6aff8fd0834e) |Erzwingen Sie die Sicherung für alle virtuellen Computer, indem Sie einen Recovery Services-Tresor am gleichen Ort und in der gleichen Ressourcengruppe wie der virtuelle Computer bereitstellen. Dies ist nützlich, wenn verschiedenen Anwendungsteams in Ihrer Organisation separate Ressourcengruppen zugewiesen werden und sie ihre eigenen Sicherungen und Wiederherstellungen verwalten müssen. Sie können optional virtuelle Computer einschließen, die ein bestimmtes Tag enthalten, um den Umfang der Zuweisung zu kontrollieren. Siehe [https://aka.ms/AzureVMAppCentricBackupIncludeTag](https://aka.ms/AzureVMAppCentricBackupIncludeTag). |deployIfNotExists, auditIfNotExists, disabled |[3.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/VirtualMachineApplicationCentricBackup_Backup_Deploy_WithTag.json) |
|[Sicherung für VMs mit angegebenem Tag in einem vorhandenen Recovery Services-Tresor am selben Standort konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F345fa903-145c-4fe1-8bcd-93ec2adccde8) |Erzwingen Sie die Sicherung für alle virtuellen Computer, indem Sie sie in einem vorhandenen zentralen Recovery Services-Tresor am gleichen Ort und im gleichen Abonnement wie der virtuelle Computer sichern. Dies ist nützlich, wenn die Sicherungen für alle Ressourcen in einem Abonnement in Ihrer Organisation von einem zentralen Team verwaltet werden. Sie können optional virtuelle Computer einschließen, die ein bestimmtes Tag enthalten, um den Umfang der Zuweisung zu kontrollieren. Siehe [https://aka.ms/AzureVMCentralBackupIncludeTag](https://aka.ms/AzureVMCentralBackupIncludeTag). |deployIfNotExists, auditIfNotExists, disabled |[3.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/VirtualMachineWithTag_Backup_Deploy.json) |
|[Sicherung für VMs ohne angegebenes Tag in einem neuen Recovery Services-Tresor mit einer Standardrichtlinie konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F98d0b9f8-fd90-49c9-88e2-d3baf3b0dd86) |Erzwingen Sie die Sicherung für alle virtuellen Computer, indem Sie einen Recovery Services-Tresor am gleichen Ort und in der gleichen Ressourcengruppe wie der virtuelle Computer bereitstellen. Dies ist nützlich, wenn verschiedenen Anwendungsteams in Ihrer Organisation separate Ressourcengruppen zugewiesen werden und sie ihre eigenen Sicherungen und Wiederherstellungen verwalten müssen. Sie können optional virtuelle Computer ausschließen, die ein bestimmtes Tag enthalten, um den Umfang der Zuweisung zu kontrollieren. Siehe [https://aka.ms/AzureVMAppCentricBackupExcludeTag](https://aka.ms/AzureVMAppCentricBackupExcludeTag). |deployIfNotExists, auditIfNotExists, disabled |[3.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/VirtualMachineApplicationCentricBackup_Backup_Deploy_WithOutTag.json) |
|[Sicherung für VMs ohne angegebenes Tag in einem vorhandenen Recovery Services-Tresor am selben Standort konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F09ce66bc-1220-4153-8104-e3f51c936913) |Erzwingen Sie die Sicherung für alle virtuellen Computer, indem Sie sie in einem vorhandenen zentralen Recovery Services-Tresor am gleichen Ort und im gleichen Abonnement wie der virtuelle Computer sichern. Dies ist nützlich, wenn die Sicherungen für alle Ressourcen in einem Abonnement in Ihrer Organisation von einem zentralen Team verwaltet werden. Sie können optional virtuelle Computer ausschließen, die ein bestimmtes Tag enthalten, um den Umfang der Zuweisung zu kontrollieren. Siehe [https://aka.ms/AzureVMCentralBackupExcludeTag](https://aka.ms/AzureVMCentralBackupExcludeTag). |deployIfNotExists, auditIfNotExists, disabled |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/VirtualMachineBackup_Backup_DeployIfNotExists.json) |
|[Private Endpunkte für Azure Recovery Services-Tresore konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe95a8a5c-0987-421f-84ab-df4d88ebf7d1) |Private Endpunkte verbinden Ihr virtuelles Netzwerk ohne eine öffentliche IP-Adresse an Quelle oder Ziel mit Azure-Diensten. Durch die Zuordnung privater Endpunkte zu Ihren Sitewiederherstellungsressourcen von Recovery Services-Tresoren können Sie das Risiko von Datenlecks reduzieren. Für die Verwendung privater Links muss die Identität des verwalteten Diensts dem Recovery Services-Tresor zugewiesen werden. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/site-recovery/azure-to-azure-how-to-enable-replication-private-endpoints](https://docs.microsoft.com/azure/site-recovery/azure-to-azure-how-to-enable-replication-private-endpoints). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Site%20Recovery/SiteRecovery_PrivateEndpoints_DeployIfNotExist.json) |
|[Stellen Sie dem Log Analytics-Arbeitsbereich für ressourcenspezifische Kategorien Diagnoseeinstellungen für den Recovery Services-Tresor bereit.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc717fb0c-d118-4c43-ab3d-ece30ac81fb3) |Stellen Sie Diagnoseeinstellungen für den Recovery Services-Tresor bereit, um Daten für ressourcenspezifische Kategorien in den Log Analytics-Arbeitsbereich zu streamen. Wenn eine der ressourcenspezifischen Kategorien nicht aktiviert ist, wird eine neue Diagnoseeinstellung erstellt. |deployIfNotExists |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/EnableRecoveryServiceVaultDiagnosticSetting_Backup_DeployIfNotExist.json) |
|[Recovery Services-Tresore müssen Private Link verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F11e3da8c-1d68-4392-badd-0ff3c43ab5b0) |Mit Azure Private Link können Sie Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne auf der Quelle oder auf dem Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Die Private Link-Plattform verarbeitet die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Azure Recovery Services-Tresoren wird das Risiko von Datenlecks verringert. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen für Azure Site Recovery finden Sie unter: [https://aka.ms/HybridScenarios-PrivateLink](https://aka.ms/HybridScenarios-PrivateLink) und [https://aka.ms/AzureToAzure-PrivateLink](https://aka.ms/AzureToAzure-PrivateLink). |Audit, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Site%20Recovery/RecoveryServices_SiteRecovery_PrivateEndpoint_Audit.json) |
